u 記而家好似係打散減價？

好似好少再大圍減

U記唔減價唔買

Tee 唔係$39唔買

19蚊先買

上個月頭先減完一次？

底衫？

想買件blocktech，但減咗價都成4舊
諗緊加多少少好唔好

你越季尾買越平

19蚊成日得XS碼, 著唔落

想知399同299 block tech 除咗顏色仲有咩分別

係咪有袋包住個d

得好少野減

感謝祭先買

佢會同你講上季款vs 今季款
不過上年199入咗件

+j 係咪唔係間間有？

想問通常幾月係減價

近排係佢到買左好多番工衫同褲

Apps有寫